（TG)鍾意聽rap同hip hop 的你...

留低tg吹下水啦
如多人會開個tg gp
我自己聽歐美多
好kendrick， 韓國都有睇下smtm
本土都有聽 the low mays
自己朋友冇咩掂聽 所以好孤獨呀...

不過唔想成為中國有嘻哈討論gp

有興趣就加我啦

推
無聊就加我啦

唔好咁啦 上黎呢度討論下 推廣多d啦

聽開rock

推

Migos迷

tupac